# Веб-интерфейс

1. Установить nodejs 12 LTS
2. В директории выполнить npm install

Для разработки выполнить ng serve
Веб-интерфейс будет доступен по адресу http://localhost:4200
Адрес сервера управления можно изменить в файле src/environment/environment.ts

Для выпуска на сервер выполнить ng build --prod
После этого содержимое папки dist/frontend скопировать на сервер в папку frontend/dist

